★J慧中時間又到了！（111)

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

lm

Lm狙擊

留名

Lm

【大饑荒】嘉頓紅罐都賣晒！

大陸己經批準大陸人留在家中 download AV，不要再出街了！

老貓有hair cut?

$50

why u in 1001

老貓，你今晚會經羅湖返香港？

支那人仲有人性過港官

經深圳灣

你語氣帶有陸豐鄉音

老貓RIP

比碟屎老貓食,免費

支持

New icon

老貓 is crying?

封剩羅湖，落馬洲，深圳灣口岸等於將北區、屯門居民送上黃泉路

Or sick?

why go out

陸豐都咁貴?

rich need die

據報美帝生產嘅口罩,支共直接購買,買到幾乎唔使買大豆咁濟,唔怪得乜嘢都out of stock

老貓點睇

聽日跌幾多 淡友先收貨

nice

做得好好啊

現在、国際郵便物（特に、中国、香港およびマカオあて）のお引受けが急増しています。順次お取り扱いしておりますが、空港施設および国際交換局における差立処理や通関手続などに時間を要しているため、外国あて郵便物（特に、EMS郵便物）のお届けに遅れが発生しております。
お客さまには多大なご不便をおかけしていますことをお詫び申し上げます。

河北石家庄多個區域、縣市政府為確保不發生武漢肺炎疫情，決定自即日起到疫情結束，實行有獎舉報，凡是武漢人或是曾到過武漢歸鄉，民眾都能「實名舉報」，每舉報一名武漢人可獲得2000元人民幣的獎金。

個個老野都講呢句

老貓一鳩樣 咩都聽天由命

老貓rip

老貓過到初一，未必過到15

<-連仔is watching this post evidence

日本都托人寄，日本郵局都拒收

老貓冇口罩,又唔比我哋幫U, OK, 有方法,睇圖

有4獸關係

都on9嘅

老貓 is sick to cry

我地會舉報u

都話老貓係支鬼,篤灰有錢佢諗都唔諗

有毒了 不safe了

連仔love游b

游b love cat

入不到口水就OK

垃圾廢老，以前拜年最叻話 邊個邊個，十歲已經識洗衫、煮飯果d....

菲傭咩

老貓點解你要其他POST都負評我?

老貓可以重開好自愚,呢輪大把材料, 呢到都幾個

「大量影片」呢啲湖北片睇完真係好治癒

會否被popo拉？

似病貓icon

有4獸保護, safe

廢老 love say 以前幾歲大已經穿州過省

4獸Ltd

1.29 無良僱主報料區

以前成日聽到，“衰仔，學下人啦，人哋咁細過 已經識 湊細佬、煮飯、洗衫....”

（疑似4獸上一世，今投胎成4獸）

me聽日開始無限期罷工喎

no

need work !

老貓有冇幾隻飛入ur home?

湖北宜昌烏鴉滿天飛

is 飛鳥 ghost

沙田大圍嗰帶大撚鑊

香港藥房家陣口罩都信唔過,果然中

why rise

你條友一時唔偷雞就做保長

u are in danger

垃圾桶執的

1478？

賀支爆

遲d可能有人收購空紙盒

支境出現大量3M假貨，開始有3M驗證師，真係唔講得笑，香港藥房肯定唔少假貨

呢隻假嘅

原因

屌你老味勞力士認證

似

係咪支產? 上海有支產, 但已經無晒貨
其實日本假貨仲多

飲紅牛中大獎，老貓啱用

係，支境已經冇哂N95，支共要去美帝買

d sick開始好返少少

可能身體感應到災難 要warm up 下

4獸體內d T細胞、巨噬細胞 全部太Lazy

die soon

屌你老母，我真係冇估錯，支鬼、腥港人一個撚樣

我睇U擺多14日就rip

不嬲唔去藥房買嘢

老貓: free is good

老貓你平時都半條人命甘

會唔會肺炎都dont know

用完嘅口罩剪爛佢，咁搞法唔大爆發都唔得

自用or賣？

9成拎去藥房賣散裝

一定啦

老貓冇口罩可以搵我哋，唔好買啲散裝嘢

貪平一時爽，全家火葬場

咪話4獸唔點醒U

X2

老貓用阿婆底橫笠頭當口罩

似，仲係偷阿婆著過未洗嗰啲

老貓最love呢陣除

仲有驅風驅邪buff

叫你開post就推3推4

he also say no street anymore

4獸竟然鼓勵street,so evil

u need back倉J羅霖

hk will become safe

老貓係60路愛好者confirmed

老貓見到呢4支旗係咪好激動？

老貓開始反政府?

今朝懶得落街，全日本貨自己製作早餐，老貓想食me可以送比U

買埋壽喜燒湯底加條大蔥就正

起貨

老貓點睇咁都唔drop to zero?

有加拿大雜菜懶得解凍

沖埋杯奶茶飲緊，老貓同4獸鬥唔出門口，佢食嘉頓雜餅，4獸就一樣食好嘢，佢成日話rich die soon都on99嘅

仆街 跌咁少

老貓而家成日炫耀自己poor 同潺弱

代表自己亂世求生力強

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

佢死得最快

老貓食咁多抗生素平日

抵抗力應該very low

老貓百毒纏身, 有咩病未試過

等陣再落，收市DL機會大

Really die soon

我哋唔出街，有好多嘢玩同食

玩PS4，睇Netflix，聽音響，睇4K/藍光碟，正常食好嘢，HKTVMall送上門自己煮又得，叫外賣又得

老貓唔出街

玩PC貪食蛇，睇新聞聯播，食嘉頓雜餅、糯米卷，食哂一樣要落街自己買，冇得唔落街，佢一落街就食TG，又冇口罩，比生化支鬼吐口水感染，根本就die soon

老貓支那要停工到初15, 你咪有半個月無飯開？

返工坐車好少人, safe

樂觀SIR

呢喥只有老貓唔signed

amazon新訂批外科手術口罩，暫時話三月到，都係買美帝ASTM2100-level3 標準嘅穩陣，希望正常運到

應該好多未開工?

阿sir is watching him

better than 游G a lot

seems RIP?

X3 跌市都唔識醒

咁撚好消息，今晚加餸開支紅酒賀吓佢

FC?

唔肯定，不過係都唔奇，狗有人中招確認，嗰班撚屌鍾意去支境，病毒又冇黨性嘅，支共嘅狗官中得佢哋一樣中得

就算唔死，個肺花咗後遺症好大，以前sars冇死到嘅個肺花咗，根本連力都冇，行多幾步都索氣

香港狗隊裡面混雜咁多支共街坊軍，嗰啲撚屌返過去賴嘢再出嚟就可以惹到成個狗隊，係相當好嘅傳播途徑

去睇黃鶴樓睇得咁過癮

四處都係假嘢or二手口罩，藥房狗死十次都啱嘅

藥房狗好多有黑底

做埋啲衰嘢唔奇

may be 日文包裝，支那製造

why drop so few

why so late

me can watch pornhub

2021年3月

g

以前買藥 見過旺角有d藥房高價收原裝盒，做乜u know

too cold

sleep

ready

又有生化支喺街瞓低，老貓love奶腳奶中生化支老G，好快rip

藥房冇呢啲嘢賣

then never wake up

送上門

條友一日去N咁多地方，毒到

now all尿

有冇virus?

又win

【大饑荒】嘉頓紅罐都賣晒！

一名創科局EOII向明報投訴 稱其職位無法在家進行home office 等同停工

單已被cut

我未知

no 中

老貓點睇林鄭命格

老貓簽咗未

出街啦，唔好聽人講
我岩岩先睇完惠康，好多都返晒貨

病毒由馬桶通過U屎眼傳染， die soon

no her

有 ec

not 羊

牙中可能中左肺炎

彩玉、g0、大小姐

please reply

寧願搵條有J嘅都唔搵羊EC

fired confirmed

U馬桶有病毒，已經通過U c眼入侵

i am not睇相佬

明日

點睇上面張相

有牙中

淫亂Office AV

老貓

老貓watch tbb now

Fc

watch this

支那極毒病毒 武漢肺炎／疑是「無症狀感染者」！她返鄉19天沒發病 5親友全中標

so dangerous

公海個個已盡量不出街，減少消耗口罩

只有 飛X 鼓勵人出街，very evil

老貓今晚落唔落樓買糯米卷？

據聞有一個超級帶菌者已經到咗愛民邨，U are in danger

又有2件支那狗係香港確診

vicf rip soon

參考皇軍

中環

蓋rip soon

【武漢肺炎】四季酒店大堂武漢男女不適 急送瑪麗醫院隔離治療

好似突擊隊咁，身附近2公尺範圍內完全冇人才前進，步伐要奔跑

學巨乳 打劫貞操咁遞紙，不說話

香港遍佈生化支鬼，老貓遲早變喪屍

冇用，只要有一個生化支鬼買糯米卷，14日內U就rip

生化支鬼向U打乞痴，冇口罩必死

我有貨喺手，下個月台灣全國冇哂生化支，咪去台灣買

rich never die

老貓點睇呢隻狗？用狗車當的士

又唔係食佢果舊

架車可能有菌

why 只要紙皮寫幾個日文，d人就有信心？

大日本so great

劉伯溫預言

poor 10000人死剩1000

rich 10000人死剩3個

Vicf see see

有無人amazon買口罩發現佢無出貨

老貓 i am in japan 狙擊 you

佢自己都唔知係咪Amazon送貨

避下瘟疫先

believe HK Gov

忍者look?

平地無有五穀種
劉伯溫 預言 糯米卷會短缺

袁國勇話香港係下一疫區 老貓點睇

買幾盒口罩，搓手液同消毒濕紙巾，預一盒口罩比老貓，面交

We want save 老貓

返工=??

「無圖」成個地鐵都係毒，4人倒地，返工撚等死

yes

trust japan

還有十愁在眼前：

一愁天下亂紛紛，二愁東西餓死人，
三愁湖廣遭大難，四愁各省起狼煙，
五愁人民不安然，六愁九冬十月間，
七愁有飯無人食，八愁有人無衣穿，
九愁屍體無人撿，十愁難過豬鼠年。

舊圖黎 專呃老貓呢類傻閪廢老

老貓何在逞英豪，天理人情只要工

再愁有watch冇人戴
再愁牙中冇人J
再愁巴士冇氣喉
再愁router冇wifi
再愁有g冇人屌

for 4 獸

買埋大正製藥嘅感冒藥，老貓need

巴士死氣喉係U專利

【武漢肺炎】停自由行有漏洞，淘寶150元可買假行程單憑護照來港

生化支聽到免費入廠，好似喪屍咁衝落香港

屯門有人係輕鐵入面昏迷 醒番嘔到周地都係

成日發佈fake news 條友尋晚飲大咗咪嘔囉

頭先去街市買餸兼去超市補貨，大部份人都戴口罩，就係啲廢老、大媽同支鬼唔戴，真係屌佢老母

當8成人有戴口罩，對於病毒傳播阻隔咗好多，就係有呢啲冚家剷唔死冇用

超市嘅即食麵比人買鳩哂，午餐肉就係淨低貴嘅SPAM，屌佢老味啲人走去買支產午餐肉，買鳩哂，可能佢哋唔知前排驗出有非洲豬瘟

大快活d餐肉係咪支那？

係，我哋沈門早有共識，去茶記快餐店唔食餐肉，支那豬瘟，何來有豬肉？死豬發瘟豬就有

【小心選擇】中國進口午餐肉含非洲豬瘟病毒，馬來西亞砂州宣布全面禁止進口。

會越來越少人戴，因為缺貨

又話黃店？

大快活大家樂嘅餐肉一定唔係美帝SPAM喇，咁撚貴，三花平啲都係貴，99%支產午餐肉，送非洲豬瘟

老貓食咗唔少，睇幾時毒發身亡

黃店都有埋淘佬貨

你日日30幾蚊食個tea坐2粒鍾

想人地俾咩好野你

咪係，又要李嘉欣又想百二蚊，老貓都on99

真大想頭

no

too old

佢乜柒都話要free

u 感染 蓋老母病毒

越度縮越冇錢

老貓你沙士嗰陣做緊咩？

老貓：沙士個陣整巴士，偷死氣喉最撚free

屌你老母，支鬼真係執二手口罩

瑪嘉烈醫院super dangerous now

入落日文盒，再開Amazon AC 做賣家

啲支鬼執完賣去淘佬，支鬼大媽識條撚英文咩

識英文嘅支鬼呢喥有一個 : XXXX_

似

佢most love bus

4個字母

Vxxx?

hk=dangerous

有條死氣喉嘅

49歲，younger than u

佢條貓尾來

估唔到老貓家陣玩生化武器

老貓點睇？

屌那星好似買口睪買上癮, 今日係咁係日森買口罩, 做左病態罩徙

成本價賣比朋友喇

may be 肺炎上腦

都唔會賣, 睇下邊個要就送人, 家下呢D時勢仲講錢咩? 如果真係朋友.

老貓要唔要, 你最愛既日本貨

Golden is danger

真突發 深水埗 欽洲街 多狗入老麥帶咗幾個人出黎

no need

few street

few唔代表唔使用，生化支只要喺U身邊打個乞嗤，就死得

老貓出嚟我哋每人比幾個口罩U，包安全，全部美國日本貨

老貓睇我哋幾錫你

x2

點睇而家屈記排滿晒人

未閂門咩

真係痴撚線聽日先賣，咁撚凍天氣喺街通頂，咁有毅力不如操去港共總部問佢要，屌佢老母港共要做嘅嘢嚟

排得黎無病都變有病, 呢個政府都CLS, 跟本就係必需品全球缺貨, 品禁人入不特止, 連口罩都任出唔配給, 家下仲唔係非常時期?

最慘係連前線醫護都唔夠用, 黑警裝備就話買就買

好似另一個POST咁, 大陸個醫生公開叫黨員去醫院前線, 表演下為人民服務

痴撚線嘅，估計係之前信港共支共嗰批藍屍嚟，4獸&剿貓幫早有準備

有消息話港共將香港庫存嘅口罩車撚哂去支境送比支共，未知真假

夾份送頂帽比pornhub fans 老貓

荃灣線黨鐵又話有司機中招

有件hoodie

呢單又唔知堅定流？

睇個勢愛民邨老貓之家遲早變疫區

點解冇本地工廠即刻做口罩 技術成份應該唔係太高

香港人真係好鍾意排隊

高鐵站又咁多支那有錢佬真係唔奇

老貓開心死 三四萬一呎

冇機器吧

似 Austin旁

家下支那人都人樣, 廠D同事講日日都幾十人去藥店排口罩, 但日日都係無貨賣

U live near

我覺得兩個月後供應會穩定返

我諗緊啲廠有冇人開工

應該生產好快啫
不過要無塵車間個啲？

留二三千呀

唔夠位咋

有一間做，香港嘅，不過都賣X哂，未整得切啩？

二三個

Dont believe

一定係poor死先

有暴利就會好多人做 經濟理論
外國廠會加工

0.02-0.03 %----rich

10%--------poor

點睇美國又升

但應該材料上都會好大分別, 支產最高級只係做到BFE, HFE都唔會係支國公開買到

都講武漢醫療生產已經係排第3, 500萬人口既口罩都負擔唔到, 家下捐既口罩都係去北京先

仲有全球係只係支那先放年假, 家下都唔夠, 3月份我真係見唔到點解會supply會好返, 果時仲爆得仲勁, forecast 20月中染病人數開始用百萬去計

not relate to hk

解：這場末法大劫難，主要是以大瘟疫出現。在這場瘟疫中一萬個窮人中會死去9000人，留下1000人，而一萬個富人中只能留下二、三個人。這與十六世紀韓國的著名預言書《格庵遺錄》中提到的，末法時期人類如不醒悟，將在「怪疾」中毀滅，「十戶難剩一」的說法不謀而合。

這裡的窮人是指平民百姓，包括普通的中共黨員；富人是指達官貴人。據官方研究機構的調查報告披露，在中國億萬富豪9成屬官家，他們既是中共的既得利益者，又往往是干下傷天害理之事的中共貪官污吏，當然更是難過此劫。

Only chi na rich

Not related to us

突發！支那統一共產分配所有民間口罩

話口未完, 支國即刻將所有國內生產收為己有, 武漢生產力排第3都唔夠500萬用, 全國生產夠唔夠3千萬人用都成問題, 北京一定收起晒自己保命先.

之後再每家每戶搜物資

根本習近平就想行返國營條舊路

可能只係個開始

遲啲出返糧票

又有新嘅

老貓準備好十日談未

老貓屋企有冇米

圓方懷疑武漢肺炎爆發單嘢嘅錄音

佢有糯米卷

2:10 何文田狗屋被火消毒

老貓出街要醒目d, 下個叔一燒好快到你

呢鑊老貓真係die soon

老貓排緊誠哥口罩

等陣去屈記望吓先，估計排滿人

今朝係grp d相都好多人, 個個都知得20盒都照排, 真係實暴動都似

根本要港共問題嚟，市場供不應求，牽涉到健康人命，有責任去搵貨源增加供應，屌佢老母港共非法政權關人撚事咁，叫人唔出街，佢都on撚9

茶記兩個阿姐講緊口罩，有個話隔離藥房老闆等陣食早餐叫佢幫手訂

估唔到買口罩都要拉關係

老貓有我哋免費供應，仲話danger唔使，狗咬呂洞賓

口罩換閪屌不是夢

唔使排屈記，我求其搵間望吓，百鳩幾二百人排緊，多數廢老阿婆，等陣隨時大打出手

家陣肯免費比口罩嘅，已經係最好朋友，老貓唔知我用緊嘅N95家陣炒到四十幾蚊一個，仲一罩難求，唔係我哋照顧佢當佢係朋友，啋佢有味啦，我拎去賣唔好

去邊度都冇用，除非去山洞 我都諗過去台灣三個月避吓，而家台灣一樣中幾單，即係城市一定中

暫時好似印度未有

我地從來都為老貓好

唔係點會叫佢搵工

一定會亂，幾百人排幾粒鐘都買唔到
睇政府聲明，only話 接觸咗供應商，就知根本搵唔到貨。

真係要玩十日談

澳門人安安樂樂 一人配給2盒慢慢用...

好似萬寧都話有，條龍聲勢浩大

全部老人...可能遲下食炒都要買

過台灣有，不過限購，每人唔知5盒定幾多，出境會檢查，台灣趕走哂生化支市面買得到，噚日有巴打喺台北買到，日本唔使諗，一車車生化支過去，全部掃哂，連本地人都買唔到

本post隨時要玩《十日談》，約埋老貓山洞見

老貓每日都係講游G甜故

日日講j腳板

有貨都唔會夠分，一出就一定好快賣晒

我得返現貨一盒，上網訂又唔知幾時到

最快3月

唔得嘅過轉台灣，自己睇吓限購幾多盒，必要時一家人去三日旅行買啲返嚟

好似話台灣都掃到超市冇晒貨

Help

噚日有沈門師兄喺台北買到，大叫小英萬歲，有圖，台灣已經趕走哂生化支兼唔准入境，冇生化支搬屋咁搬應該冇問題，一般初十之後，機票酒店都會平，最重要係買到真貨，喺香港就算食炒，藥房買到嘅隨時二手或者唔合格冇用嘅

通常會在 1 到 3 個月 內出貨。

捱住先，我之前話買嗰隻已經冇貨，後面被cut單，level3嘅

係唔係訂咗先，隨時都cut單，都唔喺沈門po，太多人mon post

係去外地要早，就快全球唔准生化支入境，港共唔封關拒絕生化支入境，拖埋落水連香港人都出唔到去，越南已經係咁做

美帝考慮緊全部生化支唔准入境，佢一做全球跟住做

唔知真假，發展到擺口罩喺車都有爆玻璃偷

網傳沙田盜竊案 打爆私家車玻璃偷6盒口罩

上日森食炒價, 6號前到香港, 今朝試左, 家下返而驚係物流偷貨

嚟到要即場開箱兼拍video，冇咗就唔簽收

朋友身在日本, 家下連偏遠地方都無晒口罩賣.

日森買用BNS代運, 三次元, BMC呢D一定要代運先買到

生化支搬屋咁搬，日本人係twitter影咗啲相，冚家剷掃過百盒，點可能有貨吖，要學台灣趕走佢哋兼唔准入境再限購，並且唔准郵寄海外超過兩盒，先會有貨

WHO緊急會議拒台灣參加 國際網友罵翻：腐敗！

經過呢鑊之後，WHO會步入WTO後塵執笠，仲有IACO，呢啲組織已被支共控制，美帝退出唔交費另起爐灶就得

WTO仲裁法庭美帝不停否決委任法官，家陣唔夠法官已經運作唔到，正式執笠

老貓假扮日本人，好快popo塔佢

成班劣等民族慢慢圍爐啦

why 1478 drop a lot

no street is safe

條非洲佬突登去支境同shithole做場大龍鳳，係咁洗地，屌佢老母冇收支共錢有鬼，等美帝有證據塔鳩佢，WHO美帝出最多錢同UN一樣

why so early? so cold

點睇卓悅賣2000盒口罩就升左20%

誠哥呢？

都痴撚線亂炒搏傻佬接貨

你係中國人

世衛改全球風險為高 仍非緊急事件 總幹事不主張撤僑 「對中國防疫充滿信心」

非洲佬真係返去比白人殖民好過

南非都攪到pat屎咁

世界奶共委員會

我係大宋遺民

not 北方支鬼

因為一宣佈支境係緊急事件，所有由支境製造嘅貨都要經特殊程序處理，即係等如全球禁運，非洲佬收咗錢負責洗地

根本冇國家騷佢，個個撤僑

宋朝=支共人

老貓係支鬼confirmed

支鬼咪扮嘢

去咗神社幫老貓祈福

Wish him 早日找到工作

大宋有 楊家將、岳飛，專打支鬼

美帝嘅口罩，冇ASTM 2100 Standard嘅話，未必係醫療用，分level 1/2/3

分別喺阻隔能力，可以參考

對老貓太好啦，真。朋友

我幫你添左500yen香油錢

You work soon

楊家將 is 沙陀人

北漢啲人

Yes
日本神明同藥物一樣
特別靈

老貓找到新生

仇b?

卓越話晏晝有4間分店有口罩賣

yau b

No j then

瘋搶

G

will U go?

no

never street

Is safe

No worry

根本已經步入老閪殼行列

Old g confirmed

似

就來要食太太口服液

老貓有冇口罩

老貓偷左隔黎屋呀婆奶罩

而家根本有口罩就有閪屌

堅過勞力士運動款

老貓仲企係屈臣士賴死唔走?

屌佢老母疫情冇咁嚴重嗰時，都未炒口罩，見到自己盒口罩得返十個，走落街買咗100個，之後美帝嗰邊未缺貨入咗50個N95

如果唔係早啲反應，我都冇口罩用，家陣消耗咗n95 5個，個100個外科口罩得番95個

慢啲都死

真係計去到6月受控, 坐底要5個月儲貨, 150日, 真係慳慳地一日一個都要最少1人150個先夠用, 1個4人家庭要600個.

政府仲叫人最好早午晚換一個, 真係全港7百萬人, 1人用1個5個月都要過10億個口罩先夠

點睇？我知道狗屋大撚把口罩，屌佢老母

價漲買不起 基層爸爸重用女兒口罩

明報專訊】口罩供不應求，紛紛漲價，一盒售價動輒數百元，平日捉襟見肘的基層更難負擔，低收入家庭無計可施下，有媽媽反覆清洗及用火酒消毒口罩重用，有爸爸更一度要重用女兒的兒童口罩兩天，並避免外出，慨嘆只能望天打卦。有基層服務組織呼籲，市民勿對沒戴口罩的基層投以歧視目光，並促政府盡快確保有口罩供應。
與6歲女兒棲身90呎深水埗劏房的洪先生，家中沒成人口罩，只得10個兒童口罩，年初一他外出唯有戴兒童口罩，被親戚笑指尺寸不合。他一度重用口罩兩日，後來因擔憂衛生風險，決定放棄。他曾到多區排隊搶購口罩，但大多數店舖缺貨，部分一盒口罩已達200至300元，負擔不起，唯有與女兒不外出 ，「現在望天打卦」。但他說總難避免外出，因為亦要工作，「落街買餸，用件衫蒙面都要啦」，已向社區組織協會求助，冀早日有口罩。他亦擔憂劏房環境擠迫，通風不佳，會有更大傳播病毒風險，「一出走廊有幾戶人，自己又無口罩，不敢開門」。
火酒消毒重用 不敢外出
居於土瓜灣百多呎劏房的鄭女士，與7歲女兒原有5個口罩，早前將3個轉送親戚。月入約7000至8000的她，月租已佔4000多元，計及日常開支已所剩無幾，難以負擔昂貴口罩。年初一起她只好重用口罩，反覆洗口罩，又用火酒消毒，沒必要就不外出。
社協籲勿歧視無口罩者
社區組織協會組織幹事吳衛東說，不少劏房戶等基層都買不到口罩，有長者因無口罩不敢外出，亦有人只好重用口罩。他說社協收到不少求助，農曆新年期間四出尋覓不果，5間中心口罩存量僅足夠4至5日用，擔憂不足供予社工與服務使用者。他稱口罩加價，基層難應付，呼籲市民如見到基層沒口罩，勿投以歧視目光，並促請政府盡快確保有口罩供應，尤其基層與弱勢社群。
NGO消耗大 憂存量快見底
基督教家庭服務中心服務總監（長者照顧—家居及社區照顧）唐彩瑩表示，不少長者沒意識戴口罩，沒能力負擔較貴的口罩，亦不懂何處尋覓口罩。她說7間相關服務單位包括日間長者護理中心，仍有3周口罩存量，惟長者服務每日口罩消耗量大，訂購的口罩亦不知何時到港，擔憂前線同工未來缺乏口罩，尤其是家居照顧服務，職員需來往不同地區並上門服務。
明報記者 陳柔雅

其實好多人好似老貓咁，完全冇準備
到要買就冇晒

收到風，老貓賣垃圾假口罩呢排賺到笑

N95勉強可以重用幾次，例如落一落街食吓早餐，外科手術口罩唔得，就算支境醫生（？）都咁講

武漢g

根本條友就係支鬼

老貓點睇利物浦贏晒19隊英超

之前淘落幾百盒，每盒幾蚊

原來今日支境既治安仔全部帶晒口罩眼罩手套出街, 仲調街屌人唔帶口罩, 但週圍都係無罩賣

半個月前屌鳩人造謠

老貓係美欺迷, 只睇巴

new staff?

coffee ready

支共仲話自己製造大國，冚家剷自己都唔夠口罩用，放支鬼全世界掃貨，屌佢老母

仆街死啦黑心鬼賣假口罩

ur job

我下星期一仲要上去開工

老貓你哋陸豐市內啲口罩點

琴日已開始

蓋老母

我一向都擺一盒口罩50個嘅喺喥，有時遊行/老婆或自己傷風要用 當時冇估到今日咁嘅環境

im not 工程

4獸：lazy,work most important

爆炸頭 ： QE有4名護士抽中死籤 即時賠兩個月人工走人

but u are g worm

Is different

you are fake news

why u in支？
支鬼confirmed

咪屈，4獸支持醫護立即罷工

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

X1000

都估到狗大把，港共優先分配比佢哋，所以叫排屈記嘅廢老去狗房拎就啱，唔比就吐口水

X10000

屌你老母

一於同廢老講藥房冇口罩去狗房買，大量供應

老貓go唔go狗房買口罩？

止暴制亂緊要 先分比佢地

一於同廢老講狗房免費比5個，先到先得，全香港狗房都得

★ios 13.3.1 感染者 痛苦區

老貓又去手機台乞膠

新入職女社員SOD狂亂

飛比 OL Look 好淫

黑警裝備仲好過醫護, 真係唔罷工都對唔住自己啦

好想除飛比外套

老貓比個後生仔鬧到頭DUP DUP

屌你老母大圍火車站賣散裝口罩

呢張特別索

咁嘅散裝, 情願唔戴好過

肯定毒到仆街...

老細叫佢今晚陪大陸佬飲酒

老貓被屌

popo rule

nurse?

J左未老貓

有腳板

老貓最love

摔腳位其實係老貓扮

唔明以前d父母（今廢老）咁鐘意d仔女做醫生

要搵錢，炒樓都得

美國有線新聞網絡（CNN）引述加州大學舊金山分校醫藥實驗室教授Charles Chiu指，暫時未有證據顯示，戴口罩會有助於預防感染武漢肺炎。他不建議沒有接觸過患者，或最近沒有曾去過中國的美國人購買口罩。

REALLY???

WHY DROP SO MANY

防口水only

附近冇人=useless

巨X cone out

blackgas

Is 老貓 effect

1478

今朝開市唔係跌60點咩? 仲似為仲會倒升, 仲係咁上網幫人搵口罩買.

BTW家下FB賣口罩既基本都係假, 個個仲幾千個reply要

8225 空殼公司升到咁...

個個都叫我幫手買口罩

老貓有冇買8225...擺明係老千

D wechat g 叫佢 buy

日本藥莊一定冇，支鬼搬屋咁，機會微

去惠康買嘢，冚家剷人人托2包米走，真係共產黨打到嚟

唔信，打乞嗤個威力有video睇，可以2米幾遠飛沫傳播，速度好快，根本避唔切，冇口罩中硬，唔使係除非玩十日談

但口罩SPEC高低應該差唔多

有level 1其實就夠，據沈門醫生講巡房都係用緊level 1，一般防範足夠，反而N95唔識戴唔check有冇漏氣仲冇用，啱啱喺街見到個大媽用單帶，可能嫌緊，下爬位估計入到空氣，完全冇用，我老婆都唔用N95，嫌勒住塊面太緊辛苦，我戴完除低成個口罩印

入武肺人病房應該N95都係搵命搏...

老咗好多

任你點樣裝備都好，支共根本冇搞掂源頭攔截，無窮無盡生化支殺落嚟，醫護實中招，唔封關我支持佢哋全面罷工，救埋撈酒店嗰啲

對於港共非法政權，唔需要講甚麼專業操守醫德，支境唔係冇醫生，點解香港人未保障到要幫支境分流？咪返去支境醫，醫唔到就趕鳩支共返去延安窯洞

老貓呢隻超級生化支，一個就感染幾百人，點頂？

too old

4獸又要賣底褲support 了

號召捐錢上去d撚樣終於來了

聽日去池袋睇睇先

你窮到底褲都冇

春袋

Why u say 大日本壞話?

支鬼?

your春袋 當 池袋

You dont respect 大日本的地方

必須 die

me say

u see自己春袋 當travel池袋

印度終於破處

成班港奸

Dr Jim

aiX g?

床單g

Vicf die soon

【武漢肺炎】eBay、日本Amazon充斥假口罩

佢唔係用CSI咩

支那 今舖分分鐘變返70年代

點睇政府話呼籲零售商唔好炒賣口罩

文革?

日森有200個出貨中

一係 違約（trump會打鳩佢）

一係賣埋底褲（港股/港樓）

港樓呢？

可能forever出貨中........

9成都係賴皮違約

那有錢你老母

冇錢？

割地

老貓點睇港樓仲未恐慌拋售

要支鬼start扯冧(大戶），港pig因佢頂爛市焗drop

仲記得當年樓價狂升，首先是支鬼炒貴豪宅，跟住個個跟，最後唐樓

點解老貓你咁熟悉財經

咁幾時跌呀

維園呀伯上至政治下至財經無一不識

老貓日日落大快活同佢地暢談天下事

就係唔識用佢地知識搵錢

watch沈大師

有冇去沈門睇下

Vicf home 不了

老貓今日新聞聯播講咩?

佢會照顧你

X3

似，肯定係支鬼

我係Amazon US買

啲語氣一樣

2020過左30日, 老貓有冇聰習總話變小RICH之貓?

佢連小小健康都冇

連包裝都無, spec又無都敢買, 同智障無分別, old cat 中左伏?

佢可能buy咗呢啲

真貓有用過老貓

[千奇百趣]養貓抗肺炎? 武漢人開始搶貓了

差不多

老貓平時係鴨記買開IPADIPAD係咁上下, 家下都都用UOS當係IOS

似

成日bug

老貓，學吓人哋支鬼嘅戰時儲備啦

我記得睇過套環保片講氣溫上升而病毒還行, 當時節目講第一波既人先係生存率最高既, 因為資源係最夠, 第3波之後, 先係地獄降臨

老貓點睇支鬼玩到用碌柚皮做口罩？

我形住肺炎死嘅人得幾萬

人禍死幾十萬

屌佢老味老貓開post唔貼圖嘅 重點係圖嘛

★一罩難求 女子涉醫院病房偷口罩斷正

老貓正在watch tbb

FCed

老貓love支那朱晨麗

老貓如果當初用4000蚊入晒口罩, 家下身家分分鐘多過我地

咪係

50個2000蚊，我飛去台灣三日買100個口罩都得，得鳩閒比佢賺，仲唔知來源

民建聯真係派口罩 民意準備逆轉了

終於破咗 仲諗住印度夠熱話病毒生存唔到

可能夏天都唔掂

燒山表示二戰後印度冇瘟疫

原來N95口罩裡面過濾層支共搞唔到，靠日韓美入口，平時銷路唔多冇存咁多材料，亦唔夠熟手工人，所以整唔切

開始了

none buy

嗰帶有大範圍武漢肺炎爆發，而且生化支太多

不滿醫護罷工 屈穎妍：「逃兵要處決」光頭警長：「希望他們感染冠狀病毒」

呢啲鳩噏人士只係為擦存在感，唔使理佢

連醫護感染晒果時, 到時一個日日出文屌病毒, 另一個出街舉舉黑旗叫病毒散開

條光頭撚失控咁

今次全香港都體諒醫護 條撚樣憑咩抽水 班死黑警都痴撚線

（國際核爆）意大利六千人郵輪疑似爆武肺

家下又一單經香港野到去到歐洲, 好快唔洗制裁全球都嚴香港人都全部禁入境

7000人攬炒

咁撚叻叫佢自己做埋佢，狗容乜易訓練，幾個月之嘛，幾乎唔識字都得，醫護人員唔係咁易，教育程度起碼大專，訓練4年連實戰，醫生大學最top嗰堆，熟練經驗要十年，佢哋識條撚咩

呢排見冇咩人捧佢掛

沈門轉過嚟

另一個POST講全球口罩產量只係5千萬都無一日, 單係支那日日都14億, 真係炒價都照入, 岩岩再去AMAZON睇, 黎緊5月先再有新貨.

2,3月產量都會俾支那人食晒

never street

餓死

咁我唯有少啲出街減低口罩使用量

美國amazon仲恐怖, 咩都俾人清晒

今朝叫search嘅仲落到order，本嚟我冇落嘅，諗諗吓照落，拎比親戚朋友都要

日森個價由今朝炒價7蚊個家下升到去17蚊個, 家下個價已經升左原價10倍

老貓點睇

世界末日啦!共產黨打到嚟!!steam server已死! FC ed

My ac

老貓，希望U唔好用分身or staff 開膠post，導致lihkg充斥垃圾

多謝合作

all bought game= 0

4獸+牙東仔

老貓冇口罩，下一波高危期爆發點算？

我都要慳住用少出街，睇吓Amazon 會唔會cut單，可能要跑去台灣買2盒

點睇元朗又有鄉黑打人

8225會唔會升到30蚊

老貓凍死咗?

有冇99%

too cold

hard wake up

點解成日有d post都會見唔到係吹水台？老貓post要入影視台先見到

海通國際女高層隱瞞身份代家人訂酒店 事後公司禁止員工討論

Lazy pig

中：老貓條ＯＮ尻呀

蓋老母 rip soon

蓋老母 die process

慧中 BB 心口好漲卜卜

bam?

牙中 不宜兒童觀察

點解成日想４獸死？

有人remote震蛋 or 有人bubugi佢腳板底

變態痴漢

老貓真係好痴線

Ｘ２

X4

老貓 help me
need mask

no street no mask

u evil

medicom個order消失咗，連email都冇

有朋友係越南帶左箱返黎

help me

U就好啦

me too

Amazon 買口罩中伏！ 貨到達香港都可以「CUT」到你單？

YKer(ykerho) 2020-01-30 22:58

今次出事啦！ 週邊國家對付武漢肺炎的手段，比起本港特區政府的措施，確實令人羨慕；凌晨排隊候購極少量口罩，超級市場食品一掃而空，清潔劑同樣情況。網購口罩更成為了懂得上網的香港人的逃生門。 但口罩短期內還是全球性缺貨，所以大量日韓賣家選擇都不發貨，統統玩 「CUT 單」以更高的價錢賣出。 本 YK 在美國 Amazon 網站購入 1200 個 N95 級口罩，本來見到已出貨實無死啦，結果貨到香港才發現被賣家以另類手法「CUT」單！ 究竟點做到呢？

今次採購的主角係一款在美國 CDC 疾控中心網站能夠找到的認可 N95 口罩，而根據當時 Amazon 相關的頁面介紹，一批一次購買 400 個口罩，所以本 YK 就打手買入 1200 個口罩，主力讓有需要的醫護人員和記者朋友使用，而我亦加錢買了 Amazon 全球優先快遞的服務，務求幾天內可以送貨到我手。

DUKAL 的 1571 是一款獲得美國 CDC 認可的口罩，連運費成本大約港幣 8 元一個，而總採購金額是約港幣 9600 元。

Amazon 全球優先快遞這次採用的是 UPS 配送服務，1 月 24 日下單，1 月 30 日就送到本 YK 手上。當然，中途有各種波折，包括 UPS 打算拖時間唔派貨之類，但慶幸在晚上 7 時多快遞終於送到辦公室。但見到速遞員心感不妙：佢有著制度、又有員工證，但問題係個盒咁細？ 1200 個 N95 口罩可以單手拎晒？

▲ 打開個盒，X 你個 X 得三盒口罩，一共 60 個。而我比錢買 1200 個的口罩到了哪裡？

單手攞得起來的紙箱，裡面藏了三大盒，真係謝主隆恩啊！ 但即使在口罩荒的時代，一個 N95 口罩從 8 元變成了 160 元，你能接受嗎？ 我還是選擇躲在家中做廢佬過日子算了。

Amazon 並沒有一個明確而統一的投訴或申訴機制，你可以在香港時間深夜（美國辦公時間）透過 Online Chat 投訴，而貨品只有退貨退款的選項， Amazon 最愛就是這種高效率、不花時間處理的 ALL OR NONE 方案。 這樣變相就是比我主動退貨、行程 CUT 我單的目的！

而我自然選擇了 NONE 方案，重新打包退翻過去比賣家。

▲ 根據指示打印兩張單貼在紙箱上，其餘的就交給速遞員。

▲ 最後，我約好了 DHL 在 2 月 3 日上門收走。

結語
所以話，各位網友見到 SHIPPED 出左貨都唔好開心住，因為分分鐘隨時好似我咁被「遙距離延後 CUT」單。 希望大家唔好遇到我呢種麻煩情 ，亦希望本 YK 退貨成功收翻筆錢~

呢次 Amazon 賣家在描述上跟實際收貨有超級大的差距。但呢個手法並不新鮮，早年於大陸淘寶網非常常見。而 Amazon 的政策不能讓我獲得額外賠償，最多只能做到原銀奉還，呢個亦可以話係制度上的缺失。 當然，如果你買玩具、電子器材，貨不對辦申請退款退貨或許很容易。但口罩，這種目前在香港屬於救命的產品，卻亦面臨這種爛仔般的營商手法。所以本 YK 決定，買不到口罩就留在家閉關免接觸，無社交接觸就無乜大型風險。

可能要集資起口罩廠

喺cancelled order見到

匯豐24分行下周一暫停服務

world no IT

落街排

越南玫瑰

You have

點睇 支鬼股市下星期肯定做市，數字“之麻”easy job

13美金好似伏伏地

日馬家下炒價都差唔多10蚊個, 100個就1000

唸返起 昭和系d rider/ultraman，好鐘意用Virus/生化 做題材，原來係真，反而去到 平成就變曬on9劇

你老點175果個fd?

咁啱真係佢

你要等個D正價係不段F5, 仲要俾人秒晒, 入完cart想俾錢已經俾人秒左

6百幾YEN盒炒到7000yen盒

玩命

肺炎+1

鄭子誠jpg

家姐仲話我買貴
不過遲下可能仲難入
13蚊美金如果冇伏入住先冇壞

有女is ok

最多咪唔出街，no problem

Gangbang

老貓點睇4點半林鄭媽媽見大家

老貓食蕉only

羨慕死老貓

自己食only

冇人幫佢食

蕉皮就有得佢食, 遲下仲食埋樹皮

集資開黃色口罩廠 needed

rich通常人脈較大，所以死亡特別多

poor一條友瞓下街，始終感染少

No more ps

屈臣氏都講新口罩只會放上賣, 班廢老拍閘拍得咁多心拿

蓋老母

接觸過呢個女人請隔離14天

老貓嚟

老貓你為咗印證自己唔會有肺炎

不惜多番強調自己貧窮 多病 no fd?

唔聽習總講要成小rich之貓, 往佢成日叫自己做中國人

He is 100% chinese

老貓have 4000
Is大豪客
Rich ass

似

有3 4條女圍

飛沫傳染big chance

good

老貓點睇支共都講中完肺炎好返都可以再中, 進入無間肺炎地獄

消息指林鄭月娥認為關閉羅湖及落馬洲口岸可行

次次都俾人屌到化先做野

老貓以後開唔到POST?

係就好
尋日返宿舍都唔敢搭火車

夾得好辛苦

留低機場同深圳灣唔封，咁有鬼用

記者會又唔講封關, 玩撚猿

如果冇政治運動一定封咗

填申報表咋...

係

唯有單車/bus

屌那星岩岩係藥房買枝比益力多仲細支既搓手液要89蚊支

點睇政府話周到48個湖北人 佢地答應會返去

無咩唔好去尖沙咀
Sis fd做入境定乜個堆
勁多支支喺尖咀逗留

家下香港邊道無? 緊有1,2隻係你左右

廣州深圳準備建臨時醫院
from 蘋果

唔封關無得避

澳門又派$

(突發) 澳門: 提早派錢，商業場所免租

神

廠SEND左資料黎東莞今日都已經第16單確診, 深圳24單, 家下果邊咁少人都中左咁多, 廠D人講今日出街治安仔趕人返屋企唔俾人行街, 陎左去買野食

我啲供應商大多話2月9日 10日先開工

眾人皆跌

講咁多咪又係豬緊錢

dont cheat us

must have contact

老貓 16蚊 入

有勢頭

Sell monday

輸少當win la

之前個勢頭上到14之後回頭

死前煙花only

之後再1供2

再10合1

老貓性格似林鄭

世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛世衛

100% match

點睇意大利停飛中港澳台

今日暖返好多
尋日買咗件厚褸即刻變冇用

still feel very cold

肺炎病徵之一

死氣喉當然warm

老貓點睇港共話塔咗4X件武漢支，自願返支境？

老貓三句不離死氣喉

再向下炒

仲多過提游b

u teach me

believe hk gov.jpg

老貓下個分身叫林鄭性格似我

4獸： 老貓今晚食乜？
老貓： 玩緊條新入嘅死氣喉
4獸： U 冇口罩，點算？
老貓： no street play with 死氣喉
4獸： 糯米卷加價
老貓： 玩死氣喉
4獸：
老貓： 死氣喉！死氣喉！死氣喉！！！

4獸: 老貓你搵工啦

老貓 : have 死氣喉 is enough

Why work!

支那真係世界毒瘤, 唔供應源料俾泡菜做口罩, 好快全球都制裁佢

100%match!

巨乳effect

is you, confirmed

應該搵到其他國家供應，但數量唔夠，經過呢鑊，世界仲唔斬咗同支那貿易供求，遲早害死自己

Is a g

冇口罩嘅，G

成乳動畫廊之 : 望天等CALL

老貓die soon

黃埔都好似有一單初步確診

rip

老貓你唔死做人都冇意思

have鄺葆賢

believe hk gov jpg

U believe hk gov

六合彩2月1日攪珠後無限期暫停

老貓家中有口罩嗎

家下真係老, 守左成日amazon, 次次見到有貨一add cart 已經賣晒

just no street

你屋企有冇口罩

有, 買開買上癮, 當打機貨金, 1蚊個口罩, 中左送人都好, 家下當夾公仔咁玩

老貓你要點先願諒佢?

No feet

Never forgive

家下藥房多人個投注站, 好快封埋藥房

而家米都冇得買喇

老貓好快連糯米卷都無得食, RIP

man vs wild

老貓g worm confirmed

老貓點睇英國脫歐了

超市今朝去補貨，麵包、米依然冇哂，見到唯一有包2KG熊本日本產珍珠米，$99.9，於是我買埋，清架

老貓就快糯米卷都冇得食，下個月支境局部飢荒嘅，港共大開中門，一車車支鬼掃哂，老貓今次真係會rip

家下home office, 日日捕住amazon好似睇大利是機咁, 家下全球都開始唔俾口罩出口, 一陣日本都禁埋就死得人.

今朝買多日森入多270個口罩, 連運費700蚊到, 家下有幾多資源盡入, 到時口罩換米都有可能

P4實驗室單野越嚟越清晰
準備埋論文登歐洲醫學雜誌 以為有疫苗鎮得住 點只隻病毒失控

amazon jp已經好多唔送香港，今朝check完，uk都唔送

台灣政府自己投資開口罩廠，預計每日可增加1000萬個產量，真係要夾錢順手整多條生產線就最好

支鬼P3都玩唔掂學人玩P4，估計支鬼求撚其裡面有人受感染，帶咗病毒出嚟，班撚樣用動物試病毒，日本P4實驗室玩咗咁多年，先係最近先敢用動物測試，唔知15定16,支鬼嗰個法國佬幫佢起完係2015年，玩嗰3年就玩最危險病毒，做嘢求其，唔出事就怪，病毒已變形，佢嘅疫苗冇撚用嘅

要集運, 去buyandship開acc

咁去試試先

今朝買左隻散裝, 家下俾amazon限購唔可以再買, 但家下套裝放題

懷疑買口罩已經係用bot

所以家下買口罩好似玩期指咁, 秒秒鐘幾百萬上落

而家曬命玩到咁 老貓講嘅rich

支共遲早塔老貓去做超級病毒

no watch

they are coward

貼夠未呀病貓

湖北已斷網老貓都仲可以上網, 老貓你仲唔係網絡宣傳員?

老貓點睇我尋晚瞓瞓下地震

武漢疫情影響棺木供港 殮房遺體恐堆積如山

Is u!

Adele 化了超濃妝 vs 冇化妝 (她有紋眉):
白人日日都化妝化到最盡，佢地皮膚好容易敏感

老貓如果糯米卷都有炒價你仲可以依咩?

支鬼據報可以食樹皮一年，老貓係超級支鬼，2年冇問題

我哋夾錢預訂一副比U

老貓成日話自己好捱得㗎

rich唔捱得，所以劉伯溫都預言 死者大部份係rich

但rich healthy

poor就U會一定rip. 劉伯溫講咗

virus你估係 支那鬼咩，認$殺人

Rich 抵抗力 strong

咁以前蘇聯個個poor喎

支那文匯報：精液可抑制殺死肺炎病毒

X2

rich有時間做運動，食好嘢有營養，抵抗力強

老貓羨慕定妒忌？

富豪冇90歲命都算早死

老貓你講到自己抗體咁勁
又唔敢落街?

made in支那X10

咪就係

老貓點睇？

支那文匯報：精液可抑制殺死肺炎病毒

老貓最like葉問

rich又die

海通國際一姐：確診父母曾去九龍站多間餐廳

Dont be so evil la

《陝西太白山劉伯溫碑記》

天有眼，地有眼，人人都有一雙眼，
天也翻，地也翻，逍遙自在樂無邊。
貧者一萬留一千，富者一萬留二三，
貧富若不回心轉，看看死期在眼前。

老貓 你有病都冇錢醫

老貓點睇星期一香港跌幾多先夠

rich有口罩

屯門公園跳老舞大媽全部用CSI口罩

老貓你自稱公務員 你有csi口罩嗎

my hsi drop圖

just 高速衝去（觀察附近無人）買糯米卷，no need

而且糯米卷very hot, d virus應該碌到得半條命

大媽is 高級公務員

點解你咁冇常識

老貓有蒸口罩嗎

生化支same , 31度泰國都中招，隻virus唔怕hot

老貓必die

「老貓若不回心轉，看看死期在眼前。」

劉伯溫已經講明，老貓唔改過自身，去work，死期已到

唔開new post，死期到

炸

say 4 獸

似乎係勸老貓要respect四獸

老貓點睇而家已經係亂世?

下個星期都係homeoffice

So good

係，爆倉

old news

但要上傳身份証同住址証明

送中

點睇民賤亂派啲透明單layer口罩呃like? 唔止呃票，仲呃埋廢老條命，老貓咪制，我哋呢喥個個已變成口罩專家

老貓好似投過蔣麗雲

only vote yau b

Sorry

New come dont know

點睇頭先係taste有個藍絲話 「世衞都讚中國救左全世界 班外國人仲封中國關好仆街 天災你估中國想」

睇樣似三十幾歲 仲on9過老貓

我啲藍c親戚話中國咁大好難管

美帝亡我國之心不死

藍絲值得擁有武肺

老貓識得我哋先醒咗啫，以前一鳩式

轉機

★理大何文田宿舍有懷疑個案須被隔離

rip

好似話去泰國再回來

話咗㗎啦，老貓唔信

老貓若不回心轉，看看死期在眼前。

CU soon

rich die only

老貓若不回心轉，看看死期在眼前。

劉伯溫講得好，我解讀正確

100%

same as 老貓

老貓話自己sick再貼冇一個支那人係無辜gif係咩玩法

支那比左10萬個

貧者一萬留一千，富者一萬留二三，

老貓終於認自己係支鬼子

Why u always want us die

葛珮帆 see through

rich的宿命

我哋一直照顧you

U have $4000
Is rich too

大豪客need die

呢啲單layer嘅，根本係大快活嗰啲用嚟廚師唔好講嘢噴口水落食物喥用，廢老以為擋到飛沫會死得好快，還不如用避孕套笠住自己個頭，扮撚樣好過

老貓咁撚威？ popo撤退鳥

好似支鬼搵愛滋病人做拆遷隊
對付釘子戶

武漢大量人未輪到睇症籌就極速火化 唔當確診死亡

騰訊又放錯真數字 死亡率有近一成

馬花騰係咪玩嘢

曾坐郵輪八旬翁返港後不適 疑確診武漢肺炎

rich need......

有幾rich呀

又貼

Open new post 未呀

X2 urgent need!

牙東rip

日本成田機場另設通關口 嚴檢中港澳旅客

點睇？

still have space

★J慧中時間又到了！（112)

日本城網購提提你，請出示付款確認於2020/2/2親臨門市取貨。

I may stay in japan forever

OK，等陣民賤聯會派三個口罩比U

做老貓最想做嘅大日本人

老貓日本都未去過

恨唔到

有5盒 暫時唔買

慳啲用，我已經開始慳住用

武漢。老貓

屌柒老貓

1001